世界難撈， 舞獅唔係採青係採飲啤酒先有利是。（圖）

cls